### Замечания о стиле

При сдаче домашних заданий стоит ориентироваться на [google codestyle](https://google.github.io/styleguide/cppguide.html).

При возникновении вопросов "почему код не проходит проверку?" или "а почему нужно писать именно так?" следует
1. Найти соответствующий раздел на странице [google codestyle](https://google.github.io/styleguide/cppguide.html)
2. Спросить у одногруппников (может кто-то уже сталкивался с проблемой)
3. Спросить у преподавателя
4. Пройти отрицание, торг, депрессию и принятие

Принятые соглашения об именовании сущностей в решениях:
* Имена классов, шаблонных параметров, псевдонимов типов: *CamelCase*
* Имена функций: *CamelCase*
* Имена абстрактных классов должны начинаться с "*I*". (*IClass*, *IPhone*)
* Глобальные константы, константы области видимости пространства имен, а также статические константные поля должны именоваться в *CamelCase* и начинаться с "*k*" (*kGlobalConstant*, *kName*)
* Имена переменных и полей класса: *snake_case*
* Имена приватных полей класса должны завершаться "*_*" (*private_field_*, *size_*)
* Имена пространств имен: *snake_case*
